有咩方法女學生唔會響夏天著冷衫返學？

課室開暖氣

唔明，有無示意圖

平胸

痴撚線

做乜騎劫咗

冇分別 平胸都會照著冷衫

大嘅唔想人睇
細嘅唔想人知

好多港女思維天生扭曲，無得救

做乜撚 冇咗#4

唔興好耐喇wo

唔係ban左咁好笑呀話

套校服黑色就唔借有人著架啦

冇bam 淨係del咗comment
屌你老味連狗 佢冇做錯到 點解要del佢

究竟咩嚟

好彩我有save低

$